燒生對唔住

講少句野救下香港